[全世界加盟曼聯系列] 祖雲達斯快將宣佈 施丹 出任行政總裁

當全世界都認為曼聯好快炒領隊莫連奴，跟住請法國球王施丹嘅時候，突然殺出個程咬金，外媒爆料指祖雲達斯都準備出手聘請施丹，但唔係搵佢教波，而係出任行政總裁。

祖雲達斯行政總裁馬洛達已經承認，將於10月25日約滿之後離職，唔會再續約。馬洛達在任期間，祖記取得意甲7連冠、意大利盃4連冠，並2次打入歐聯決賽，佢日前更當選全球最佳球會行政總裁。

馬洛達離開之後，祖記一定要搵番位具級數新行政總裁，球隊名宿施丹成為大熱，外媒指祖記班主阿尼利家族已經同施丹達成協議，隨時會空降行政總裁之位。

施丹球員時代效力過祖雲達斯5年，捧過2次意甲冠軍，登上球王之路，相信佢都樂於重返成名地。

王騎你叫最聯迷情何以堪呀

拖舟x牙朗

拖舟條垃圾除左做球員外，唔見得佢有咩咁叻，除左好命

令到手下班人聽聽話話
都唔叫叻

得番雲加一個可以救曼聯

唔叻都連到歐冠
你搵個叻既連俾我睇

3年都黑哨羸

反而我覺得功臣係主席

賤種更衣室唔內亂 已經係功績

施丹嚟即係下個摩狗

人地肯做曼聯教練先算啦

唔撚希罕
冇撚 J過

唔會啦